【港版國安法】澳洲兩大會計師協會「被簽名」撐惡法

「港版國安法」廣告再有疑似「做簽名」之嫌！有外國傳媒報道，指一則支持「港版國安法」及一國兩制的廣告中，澳洲兩大會計師協會被列為署名支持機構，惟涉事協會均表示事前並不知情，亦未有授權刊登協會名稱和商標，慘遭「被簽名」。大公報和文匯報均有刊登涉事廣告。

根據《澳洲金融評論報》報道，在這則「港版國安法」廣告中，澳洲兩大會計師協會包括「會計師學會」（Institute of Public Accountants）及「澳洲註冊管理會計師協會」（Institute of Certified Management Accounts, Australia）被列為署名支持機構。然而，兩大協會均向《澳》表示事前毫不知情，又指他們未有就「港版國安法」問題表態。

「會計師學會」指，協會未有授權使用協會的商標，亦沒有支付涉事廣告費用。協會強調，一直保持「非政治」性質，即使在澳洲亦不會發表任何政治評論。而「澳洲註冊管理會計師協會」同樣指協會屬非政治團體，事前完全未有得悉署名事件。

屌今日返工見到篇嘢本來想share出嚟

班友柒撚到

告鳩大公文匯啦

要推上國際啦

要逐個去確認一下

Source?

貼咗喺邊？

推

返工無囉做碌緊afr
見到world有呢單嘢

想share嗰陣開始又忙就唔記得咗

Afr獨家料

推 小心你的資料被套用

推唔到？

叫唔叫虛假文書？